我發覺 我地中間多左個人

講番少少背景先
我已經做緊野架啦
而女朋友就仲讀緊書
我大過佢幾年咁啦

因為佢早排掛住溫書 而我就忙住做野
我地都好多日無見架啦
好多時候都係佢同朋友出左去自修室
或者係我要OT陪唔到對方
只係有時Whatsapp下, 連電話都無講
連一啲平時情侶間好基本要知既事
我都要係佢個朋友IG睇到先知道

老實講今日女朋友考試早放
佢話黎接我收工我真係好開心
咁我地係地鐵站碰頭
岩岩一見到面 佢就已經好興奮
係地鐵一輪嘴咁講佢既近況

去到搭扶手電梯上去轉車佢都仲講緊
聽下聽下 我就好似心不在焉咁
我覺得佢講野愈來愈細聲..
我同佢之間既距離 好似愈來愈遠..
就好似中間多左個人咁
之後我擰轉面

屌你 原來有女

係電話備忘錄搵到架

姐係點？

0.7/10

好彩都有分

姐係真係多左個人

0.0075/100

有笑到嗎?

我們身邊太多假人

心中太多傷痕 等不到私奔

你老母臭閪 好撚有趣呀依家

唔好笑咩？ 係咪睇到好緊張好有起伏

各位 好笑既黎比個正評
你都唔黎

不了 冇啲意思

差左啲咩？ 我下次留意番

弱能兒童「早信」

@弱能兒童「早信」

中介

介紹

紹興

興趣

講緊鬼故？未七月喎

鬼故我要再諗諗

50

今日初七人日！！
大家生日快樂！！

再說什麼也是感傷
你的演技 永遠好自然
善意視作理所當然
原諒變鼓勵 你再犯
你假的好逼真入戲
還是看戲的太入迷
在愛心酸 還自備了燈光

你 是在演哪一齣
反正真心 娛樂而已
只在乎你 忘了自己
最佳男主角就頒給你
你 現在演哪一齣
有完沒完 你的好戲
大師級 服了你
最佳男主角頒給你

換個字眼也是背叛
你的道歉 說得好坦然
支持都是理所當然
我像個粉絲 陪你玩
你假的好逼真入戲
還是看戲的太入迷
在愛心酸 還自備了燈光

被喜歡的人 才有資格 說什麼 我最喜歡你
名義上的女主角 輸無可輸

你 是在演哪一齣(演哪一齣)
反正真心 娛樂而已(反正真心 娛樂而已)
只在乎你 忘了自己
最佳男主角就頒給你 OH
你 是在演哪一齣(演哪一齣)
有完沒完 你的好戲(有完沒完 你的好戲)
大師級 服了你
最佳男主角頒給你

演戲的人啊最無情
看戲的人啊最多情
在愛心酸 青春早已散場

。。。。。。。。。。。。

最怕空氣突然安靜 最怕朋友突然的關心

最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息 最怕突然 聽到你的消息

想念如果會有聲音 不願那是悲傷的哭泣

事到如今 終於讓自己屬於我自己 只剩眼淚 還騙不過自己

突然好想你 你會在哪裡 過得快樂或委屈

突然好想你 突然鋒利的回憶 突然模糊的眼睛

我們像一首最美麗的歌曲 變成兩部悲傷的電影

為什麼你 帶我走過最難忘的旅行 然後留下 最痛的紀念品

我們 那麼甜那麼美那麼相信 那麼瘋那麼熱烈的曾經

為何我們還是要奔向各自的幸福和遺憾中老去

最怕此生 已經決心自己過沒有你 卻又突然 聽到你的消息

並無突然地 拿著鮮花 唱著歌 給我戒指
亦無異常地 憑著香檳 寄意
快樂至此 難道需 找個記念日 維持住
它貴乎隨意
何用敲響作戰鼓聲 作引子

流連小小餐店裡 望大時代過去
浮沉小小沙發裡 讓大人物唏噓
沒有刻意選個日子 刻意討好誰
共你只要相愛 就不會心虛

來場小小的派對 倦極同時進睡
成為小小的愛侶 平淡裡 能多相聚 多相隨
都好過 共你像對 明星般 給尾隨
隆重已讓我 覺得疲累
寧靜安穩 夠我所需

是誰在懷念 除夕倒數 撒下煙花與碎紙
是誰在期待 圓月中秋 放肆
這沒意思 難道需 等到假日做 纏綿事
需要誰同意
其實週一到五 都可以透支

流連小小餐店裡 望大時代過去
浮沉小小沙發裡 讓大人物唏噓
沒有刻意選個日子 刻意討好誰
共你只要相愛 就不會心虛
來場小小的派對 倦極同時進睡

成為小小的愛侶 平淡裡 能多相聚 多相隨
都好過 共你像對 明星般 給尾隨
隆重已讓我 覺得疲累
成大器 其實無樂趣

覓個 伴我 做菜的伴侶
沒有 事幹 就再不見誰
留名百歲 不過為人家爭取

流連小小餐店裡 望大時代過去
浮沉小小沙發裡 讓大人物唏噓
沒有當眾搞個大典 公佈喜歡誰
共你只要即興 便搬進新居

來場小小的派對 倦極同時進睡
成為小小的愛侶 平淡裡 能多相聚 多相隨
都好過 共你像對 明星般 給尾隨
不向各方賠罪
就去牽手 逛逛花墟

還是年輕的花 多姿多采的戀上每個他
隨著年資增加 風乾一臉風雅
拿熱茶沖開它 將青春的怯都喝下
時間自會淡化多少創疤

重踏繁囂的街 終於可清醒想到每個他
辛酸的苦水有助人消化
給他聲音灌醉令我豁出去 情人內在容易被美化
瀟灑的印象能永久嗎？

還需感慨甚麼 曾經擁有幾段情
難堪總有過 每段濃和淡喝一杯便過
流過段段激情 情感蒸發了領會年青的錯
答謝別人來過 以感情犯錯

忘掉繁囂的街 終於可找到杯裡這個家
青花跟紫砂也造型清雅
新生活很美滿在我客廳裡 回味段段緣份在變化
身份可放下忘記牽掛

甘甘苦苦的相親相愛後來又如何
能逐年逐年沉澱過 沒有煙沒有火留下我

回憶中有甚麼 曾經擁有都動人
和我慶祝過 往日情人節至少感動過
流過段段激情 留不低每個亦能留低一課
眼淚未曾流過 我怎明白我
快樂混和難過 這杯茶是我

想不起 怎麼會病倒 不分好歹 連受苦都甜美

我每日捱著 不啋不理 但卻捱不死 又去痴纏你

難道終此一生 都要這麼 不可爭一口氣

很謙卑 只不過是我 太過愛你 連自尊都忘記

跌到極麻木 只好相信 又再爬得起 就會有轉機

若我不懂憎你 如何離別你 亦怕不會飛

由這一分鐘 開始計起 春風秋雨間

限我對你以 半年時間 慢慢的心淡

付清帳單 平靜的對你熱度褪減

一天一點 傷心過這一百數十晚

大概也夠我送我來回地獄又折返人間

春天分手 秋天會習慣 苦沖開了便淡

說甚麼再平反

只怕被迫一起更礙眼

往後這半年間

只愛自己 雖說不太習慣

畢竟有限 就當過關

嬌：男生們是非我細細聲講給你
我坐你隔籬
像對孖公仔報喜

Sa：來操場遊戲我共你一起
明日志願要牽手去做風紀

嬌：插班生甲
動作很劉華
我真是好奇

Sa：插班生甲
一直人氣高企
合：告訴我其實你
原來曾為了他

嬌：曾瞞著我離去
做過普查
合：你與我都怕
提及他
連喉嚨亦會沙

Sa：偷偷的背著我
喝他的茶
合：誰料你為了他可這樣不雅

嬌：明星們是非
夠你我一夜詳談
我欠你秘密
但插班生早轉班

Sa：談一輪電話
再共你晚餐
然後買襪買衫可以大家揀

嬌：你可知道
下季將流行
襯金或襯藍

Sa：你可知道
怎樣才更搶眼
合：告訴我其實你
原來曾為了他

嬌：誰和誰認真不得了
Sa：一起分享的不算少
嬌：但說到他唇上已發燒
合：你我突然靜了

Sa：原來曾為了他
嬌：曾瞞著我離去
做過普查
合：你與我都怕
提及他
連喉嚨亦會沙

嬌：同班同學要
告訴我心事疑難
Sa：告訴我轉校
獨個小息可會慣

糖果罐裡好多顏色
微笑卻不甜了

你的某些快樂
在沒有我的時刻

中古世紀的城市裡
我想就走到這

海鷗不再眷戀大海
可以飛更遠
遠方傳來風笛

我只在意有你的消息
城堡為愛守著秘密
而我為你守著回憶

明明就 不習慣 牽手
為何卻主動把手勾
你的心事太多
我不會戳破
明明就 他比較 溫柔
也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

海鷗不再眷戀大海
可以飛更遠
遠方傳來風笛
我只在意有你的消息
城堡為愛守著秘密
而我為你守著回憶

明明就 不習慣 牽手
為何卻主動把手勾
你的心事太多 我不會戳破
明明就 他比較 溫柔
也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

明明就 明明就 明明就
他比較 溫柔
也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

當年相戀意中人 大家性情近
早種愛根極親密 心心相印互信任
月底花間相偎依 共喜有緣份
恩愛百般願比翼 癡心一縷共訂盟

喜逢知己倍精神 內心快樂無憾
朝晚眷戀共歡聚 天天相見互慰問
立心栽花花不香 仲反惹仇恨
只怨愛海起風波 一朝生變斷愛盟

恩情於今化煙雲 未許再續情份
空有愛絲萬千丈 可惜都已盡化恨
枉拋相思枉癡戀 恨卿心太忍
只有歎息舊歡似夢 早經消散莫再尋
早經消散莫再尋

圍住了的血汗 圍住了的跌宕
圍住了當初的厚望
圍住了的駭浪 圍住了的症狀
圍住了才易碰撞
他的一對父母來又往
跨鄉過岸才住 這麼一角
越來越惡

圍住了冰雹 圍住了刻薄
圍住了爭吵的配樂
圍住了升學 圍住了收穫
圍住了便瞭解何謂罪惡
自成一國 但見他 找尋快樂
然後卻 越來越渴 越來越覺
沒能力去闖出沙漠

誰策劃這寸地尺土
人擠逼中便容易退步
他 親身真正感到
尺地寸金 人便會無餘地平和獨舞
要見步行步
無車票又怎去覓去路
赤地太濕 這地球沒芳草
文明繁盛有甚麼好

圍住了可向下圍住了可向上
圍住了都可找對象
圍住了可以做同伴裡的偶像
圍住了沒電腦可思想
氣候太涼像殘酷得天生等天養
怨恨暴燥壓抑唯有記住
人靜便心涼
誰策劃這寸地尺土
人擠逼中便容易退步

他 親身真正感到
尺地寸金 人便會無餘地平和獨舞
要見步行步
無車票又怎去覓去路
赤地太濕 這地球沒芳草
仍然留在故地多好
願國寶 領會到
沒看倌 仍獨舞 唯願他
能跟相戀的共同上路
誰憑權力照料 這寸地尺土
難為他不管平日惡耗

他 親身真正感到
尺地寸金 人便會無餘地平和獨舞
要見步行步
無車票又怎去覓去路
赤地太濕 這地球沒芳草
全憑勤力上路
圍住了的血路 圍住了的國度
圍住了他都肯照做
牆沒有給拆掉 城沒有給棄掉
牆令到他攀登進步

你說過的 我都照做 我一心想你好
面對你投訴 壓力太恐怖 給責備不敢發怒
你抗拒的 不再做 我改到 你忍不到
害你變煩躁 盲目也知道 想發夢實在太早

＊投降吧 認命吧 就勇敢一下
無謂病房中假裝安樂地留下
就當愛已昇華 何苦再纏綿
算吧 為你為我都更好

投降吧 認命吧 就痛苦一下
情願受死都不想聽偽造情話
就趁我送你歸家
將你心底真話一絲不掛
請說出口 我不怕＊

看你抱擁 緊貼度
有幾愛 我估得到
還常常談到 前伴侶質素
將我弱項逐處數

REPEAT＊

輸要認吧 認命吧 自大會更加不雅
難道我拖拖拖 拖得到三萬天嗎
就算你著上婚紗 可以逼得出由衷的愛嗎
無辦法讓你牽掛 竟算是你情人 你幸福嗎

就趁我送妳歸家 將妳心底真話一絲不掛
請說出口我不怕 *

看妳抱擁緊貼度 有幾愛我估得到
還常常談到前伴侶質素 將我弱項逐處數

repeat*

輸要認吧 認命吧 自大會更加不雅
難道我拖拖拖拖得到心問天嗎
就算妳着上婚紗 可以逼得出由衷的愛嗎
冇辦法讓妳牽掛 竟算是妳情人
妳幸福嗎

A：落力為你好 得不到分數
你決定要跟他日後同步
他不懂愛惜你 我樂意操勞

S：我決意愛他 祝我愉快吧
你最明白我痛極亦留下
傷得很重也不怕 我願意等他

A：還看著你 (S：他會感動嗎) 看你在懸崖走路
(S：他亦跑掉嗎) 他卻放下你 只照顧自己

S：我慣了愛他你怎樣做 在懸崖還是我無退路

A：對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好
原來你習慣他一套 從來沒有愛我 看得清楚
我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好

S：他 從來都比你差 仍然死心愛他 垂頭再度聽他欺詐
期求他說愛我 為何尚未等到 可能這秒時辰未到

A：是受罪也好 聽聽你哭訴 你說難過總比分手更好
S：我說幾多的女主角 也受過煎熬

A：情況壞到 (S：他也許做到) 你信任來年一日他答應做到

(S：他也許做到)通通都做到

合：我也似你的無從勸告 寧願犧牲都不願卻步

S：他 從來都比你差 仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐 而明知你愛我
我竟扮未知道 好人 恕我未能做到

A：你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途
S：彼此也是沉迷麻目 控制不到
合：怎麼好都等不到

A：怎去做 無人珍惜我好 無人喜歡我好
原來要學會他一套 從來沒有 吻過 記得清楚
我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好

S：好 從來都知你好 (A：未夠好)
為何他不夠好(A：我不夠好) 回來我又與他擁抱

合：仍然相信我會 有好心得好報 可能 到某日會知道

男：共你相識三千天 我沒名無姓
慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待你 施捨一點同情
我對你是固執 做夢或太熱情

女：在世上 是你始終不肯退後遺忘我 感激你心意
但情人比知己分開更易 怕我愛上你 壞了事

男：完了吧 如無意外 從今開始 該好好戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在

女：完了吧 然而你不在 情況未像幻想般變改
告別從前總是不易 原來假如只得我在 我竟未能覓尋下一位至愛

男：舊訊息應該刪走 再沒留憑證
我共你去到最遠 也只是友情
如現實是場玩笑 一早清楚內情
過去是勇敢 或是未肯適應

女：是我笨 大概必須先經錯誤 才能會 分清我心意
共行成長 數不清的故事

男：我愛你 你扮作不知 女：我已愛上你 壞了事
男：完了吧 如無意外 女：應該放開
男：從今開始 該好好戀愛 女：縱有感慨
男：放下從前一段感情 才能追求將來 女：難道我寂寞不來
男：你就似沒存在 女：當做我沒存在

女：完了吧 仍能撐起來 前進便讓自尊心放開
男：應該放開 縱有感慨 期望你能尋獲愛
女：告別從前總是不易 然而假如
男：只得我在 女：不只你在
男：再不願盲目留在這愛海 女：你可願仍逗留在這愛海

男：我與你 大概始終不能相愛
女：可否不離開 講出你的感慨
男：我用心戀愛 女：你用心戀愛
合：下段道路定更精彩

男：完了吧 如無意外 曾失戀的都必須戀愛
女：悔恨從前隱瞞感情 常常猜疑將來
男：你就似沒存在 女：我就似沒存在
合：完了吧 仍能撐起來 前進便讓自尊心放開 告別從前總是不易
男：然而假如只得我在 女：然而假如不只你在
男：我怎樣來覓尋下一位至愛 女：你可願停下來望清這至愛

remember the time
想天真快樂時

即係點？依家真係多左個人？

萬萬對情侶 避不過巨輪
仍然我帶你前進
天要擋我 帶著你開新路
力量是你我都相信

如天註定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救
難得這段愛情 能捱這麼久
如何會放得低你 要認命 太荒謬

明明就是我的人 守到白頭
為著你我只怕捐軀都不夠
窮一生之力 憑一句諾言
必須挽著手

現在我能夠 立於你面前
全憑你帶領我回轉
不止一次 我士氣很低落
幸運在你決不走遠

如天註定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救
難得這段愛情 能捱這麼久
尤其遇見你 之後

彷彿我靈魂被擄走 相愛令我忘憂
從而為你分憂
准我用一生挽著你手 直衝開最難過關口

明明就是我的人
默默報答你的情
當你從來沒怨 能捱這麼久
如何會放得低你 你現在 太屈就

明晨就是我的人 守到白頭
為著你我所有艱苦都接受
窮一生之力 憑一句諾言
必須挽著手

終生不渝 天塌下來
只須挽著手

數 讓我數
在最艱難時候 誰曾伴我渡 待我好
若有恩必須報 這夜讓我數 以便來日報
才明白誰 不管早晚 有幸若同路
都改變彼此氣數

年月裡
有人扶我 有人攔我 也造就我 所有突破
當時如果 通行無阻 怎去鑄造 今天的我
一起擋雨 各自渡河 路人熟人 同樣有恩
少一位也不可

沿途
有人來吻 有人來鎖 都影響我 繼續做我
一場人生 可能如此多
未寫好 的結局 留待你 像彩蛋 分散著 給我

他 待我差 亦算不遺餘力 來強大我吧
沒有他 像你這種天使 會輔助我嗎
每個壞人亦 做過好人吧
如若計分 請相加

原來
有人扶我 有人攔我 也造就我 所有突破
當時如果 通行無阻 怎去鑄造 今天的我
一起擋雨 各自渡河 路人熟人 同樣有恩
少一位也不可

沿途
有人來吻 有人來鎖 都影響我 繼續做我
一場人生 恩人如此多
是鋪天 跟蓋地 撩撥我 萬千的 昇與墮
如若要 答謝誰 上半生 早滿座
新故事 留待你 像彩蛋 分散著 給我

你 贈我美好的意外
明日 讓我繼續傳開
給有緣 相交的 每個

我看過沙漠下暴雨
看過大海親吻鯊魚
看過黃昏追逐黎明
沒看過你

我知道美麗會老去
生命之外還有生命
我知道風里有詩句
不知道你

我聽過荒蕪變成熱鬧
聽過塵埃掩埋城堡
聽過天空拒絕飛鳥
沒聽過你

我明白眼前都是氣泡
安靜的才是苦口良藥
明白什麽才讓我驕傲
不明白你

我拒絕更好更圓的月亮
拒絕未知的瘋狂
拒絕聲色的張揚
不拒絕你

我變成荒涼的景象
變成無所謂的模樣
變成透明的高墻
沒能變成你

我聽過空境的回音
雨水澆綠孤山嶺
聽過被詛咒的秘密
沒聽過你

我抓住散落的欲望
繾綣的馥郁讓我緊張
我抓住世間的假象
沒抓住你

我包容六月清泉結冰
包容不老的生命
包容世界的遲疑
沒包容你

我忘了置身瀕絕孤島
忘了眼淚不過失效藥
忘了百年無聲口號
沒能忘記你

我想要更好更圓的月亮
想要未知的瘋狂
想要聲色的張揚
我想要你

一天一天的我在期待放學
一轉眼卻要告別校園

一張一張的快樂同學笑臉
粉筆似的消失不再遇見

終於終於不懂得老師所講
只知道 此刻想多聽一遍

終於終於不需要再管積分
只恐怕 更多的考試未見

這校園 這班房 這走廊 這禮堂
告別時 是我心的家鄉
到未來 那一方 人飄泊 路茫茫

仍然在這裡找到一點點光
OOH! 曾同遇上

今孤身走遠方 誰願這樣
OOH! 昂然踏上
雖分開走遠方

這校園 這班房 這走廊 這禮堂
告別時 是我心的家鄉

到未來 那一方 人飄泊 路茫茫
仍然在這裡找到一點點光

OOH! 曾同遇上
今孤身走遠方 誰願這樣

OOH! 昂然踏上
雖分開走遠方
明晨能共創

說再見了吧
現實並沒多麼夢幻
一縷煙吐出滿腔感歎

說再見了吧
命運並沒空間選擇
要不痛不癢不吐不快才耀眼

痛快飲勝此刻忘形
那管不再任性不至無情
舉起酒向青春作致敬

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧
星空之中你化作最閃的星懸掛
來約定 在天邊 重遇吧

何時青春火花燒光了豪邁吧
勝負勝敗算罷尚有種活著無價
若不甘 就即管 流淚吧

世界可有無休的派對
永遠可以沉醉不需老去
揮揮手叫青春作見證

再見了再見 再見你繼續放任吧

聽 你不斷呼叫我
劃破 寧靜我的心下墮
在難過 講不出愛沒結果
口和唇 緊緊閉鎖

哭 也一話都不說
害怕 連累你一生日月
憾無缺 只差跟你曾遇過
給過你 太多波折

寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若踫到他比我好
只望停在遠處祝君安好
雖不可親口細訴

說 太多話我想說
但我 還是要啞口道別
任由我 天空海闊流著血
只要你 白似冰雪

寧願沒擁抱共你能夠終老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若踫到他比我好
只望停在遠處祝君安好
多麼想親口細訴

妳等他悔改 倒不過妳鬆手放開
有一種固執 得不到喝彩
總擔任偉大角色 獻奉全部愛
寧願悉心灌溉 沒結果的錯愛

理想歸理想 得不到也等於妄想
原諒又原諒 他可有拍掌
諸多忍讓沒有獎 也沒誰人賣帳
難道妳夠情長 某某亦會同樣

他不配做對象 可惜妳太善良
他背叛妳 偏妳沒法睜開眼看真相
馴服就似綿羊 相戀太善良 大多打敗仗
受騙的那個比騙徒更混帳

我可等妳嗎 可等到妳傷口結疤
我這種固執不比妳更差
好心地但運氣差 做壞人才耀眼
良善太過平凡 怕註定要陪跑

單戀也是正常 天生我太善良
早愛著妳 可怕是妳一早看透真相
馴服就似綿羊 相戀太善良 大多打敗仗
受騙的那個比騙徒更混帳
妳這樣情長 再等妳也是妄想

明明他不配做對象 可惜妳太善良
喜愛受騙 只怕共妳努力亦沒回響
他不將妳放心上 即使再善良 未得到景仰
受騙的那個比騙徒更混帳
我也想騙妳 這句才算真相

別為我 塗抹乳霜
誰怕你 骨膠原 都失去了
我眼內 你亦最動人
若問我 誰最性感
從淡淡 皺紋中 自命榮幸
面上留下過我的吻

看 看看你 那次 很擔心 我有意外
日復夜 面上 都繃起 擠出的一摺
看看你 那次 生產中 痛到叫嚷
為尚未 墜地 的寶寶 烙下那記號
歲月要是留痕 從眉頭 重閱我福份

別為我 塗抹乳霜
誰怕你 骨膠原 都失去了
我眼內 你亦最動人
若問我 誰最性感
從淡淡 皺紋中 自問榮幸
面上留下過我的吻

看 看看你 與我 剛新婚 那個假日
滑浪後 面上 因開心 增加的虛線
看看你 與我 搬新居 設宴紀念
熱鬧地 上下 一家親 錄下那笑臉
快樂要是留痕 條條紋 由上帝相贈

別為我 搽太厚粉
誰怕你 骨膠原 都消耗了
你老伴 也是個大人
望著這 完美化身
頭漸白 皺紋深 亦是榮幸
像地圖 望遍這一生
漸多的細紋 是我倆足印

別離沒有對錯 要走也解釋不多
現代說永遠已經很傻
隨著那一宵去火花已稍逝
不可能付出一生那麼多

情盡時就要放過 我怎會想穿心窩
若是厭棄了再不蹉跎
如共你分開應有機會再愛一個
不可能付出一生空虛過

你我情如路半經過
深知道再愛痛苦必多
願你可輕輕鬆鬆放低我
剩了些開心的追憶送走我
皆因了解之後認清楚

離別時笑笑明晨剩我一個
瀟洒裡也會記起當初
若你的心中孤單再找我
若你的心窩中空虛再找我
不必痛苦當憶起我

身邊所有相識 很想花盡心機
成日見你 不必倚靠手機
但願日常對話 只得感謝恭喜
期望永遠 不必講對不起

心聲不要聽到 要你摸到
如未懂得體貼 貼出一生惡補
心思不怕不好 怕你估到
無論多少苦惱 留給我吞吐

無限大愛你 關心靠細心起
縱使寵壞你 亦因好心地
從頭巨愛你 伸展到腳指尾
誓要你快樂過打爆機

Hey yo 要冧爆你
Hey yo 要冧爆你

舊日若然懶惰 今天不願疏忽
能用到我 怎捨得說聲不
造夢亦無秘密 不想感動消失
長話細說 開心得眼濕濕

泥巧

Ｇ：望著舊日玩具
你說你說太累
你說愛已遠去 根本不必追
你看見我眼角 洶湧翻飛的淚
再也沒有心碎

救生圈

Ｃ：想起舊日滑浪
我借意去發問
若是掉入大海可否都捉緊?
你說永遠與我一起抵擋風浪
那怕為我犧牲

中

識唱既一齊唱好無呀??

Ｔ：原來承諾一早消散不可兌現
忠誠變做感情裡的弱點
從前童話終於給你親手破滅
說穿了 你只當我救生圈
就拋出海再算

Ｃ：願望並未實現
你已對我厭倦
現在就剩下一堆可悲畫面
Ｇ：我每秒也冀盼
可將光陰倒流 到你愛我當天

當風箏遇上風

好啊

... 一陣唱

有咩歌必點?

Ｔ：原來承諾一早消散不可兌現
忠誠變做感情裡的弱點
從前童話終於給你親手破滅
說穿了 你只當我救生圈
Ｃ：就拋出海再算

Ｇ：看見以往照片
痛愛全程浮現
傷口該怎麼復原
Ｔ：我不能倖免
你只冷眼看我變作碎片

我最初面紅
現在雙眼通紅

Ｔ：當天所有承諾一早消散不可兌現
忠誠變做感情裡的弱點
從前童話終於給你親手破滅
說穿了 你只當我救生圈
就拋出海再算

沒有燈 背影怎可上路
如沒雲 天空都不覺高
我與他 若似天生一對多麼好
單手怎可以抱 我怕在平地跌倒

* 誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對 即使手挽手出了錯
(想多姿多彩怎會一個) 又那可一個

# 當風箏遇上風 (如何地痛)(不管 吹得多痛) 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 (仍然學會英勇)(狂風裡 也活得英勇)
天空中愛得英勇
有了他就算哭 (哭過)(若能遇上所愛 我會不分輕重)
仍然流露著笑容 (更寬容)

當風箏沒有風 (他願意抱擁)(不怕 沿路跌碰) 一顆心也都很重
誰能來做微風 (不用計較輕重)(誰怕痛 有他支撐跌不痛)
不必管我的輕重
冥冥中遇上他 (有誰)(有風箏)
擦過愛的天空 (這樣勇) 倦極也不痛 (便有風)

當風箏遇上風
即使快樂的痛

有痛苦 都只因擁有吧
會枯萎 都只因收過花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假
Repeat * #

成日搭電梯都發生
跟住就會俾囡囡話做咩會俾人隔開咗

要珍惜女朋友呀

Sa：仍然懷念他
一起去學結他
一對黑眼圈
回望中三暑假
為求發洩出一切
流眼淚亦無它

嬌：人人談論我
將我當做笑話
因我失去他
寧願天天請假
但能夠接觸戀愛
亦已賺到些牽掛

Sa：我最初面紅
現在雙眼通紅
再幼稚還是覺得戀愛如夢

嬌：我再不面紅
但願不再衝動
愛到入城大也分開預計之中

合：然而我愈說愈激動
這失戀感覺怎形容
初戀難忘
初次心痛

嬌：拿著舊日合照
想起我在撒他嬌
我得到的禮物都不算少
仍然無電話
等於告別了嗎

Sa：初次感覺到
期待多麼可怕
合：但能夠與他好過
別要動氣責怪他
嬌：我最初面紅
現在雙眼通紅
再幼稚還是覺得戀愛如夢

Sa：我再不面紅
但願不再衝動
愛到入城大也分開
預計之中
然而
合：我愈說愈激動

嬌：這失戀感覺怎形容
初戀難忘
初次心痛

Sa：拿著舊日合照
想起我在撒他嬌
也許今天以為哭得太少

嬌：但始終有日想起也都
Sa：有一天會為這首插曲
嬌：可笑
Sa：微笑

我受夠了等待
你所謂的安排

說的未來到底多久才來

總是要來不及 才知道我可愛
我想依賴而你卻都不在

應該開心的地帶 你給的全是空白
一個人假日發呆 找不到人陪我看海

我在幸福的門外 卻一直都進不來
你累積給的傷害 我是真的很難釋懷

終於看開愛回不來 而你總是太晚明白
最後才把話說開 哭著求我留下來

終於看開愛回不來 我們面前太多阻礙
你的手卻放不開 寧願沒出息求我別離 開

黎仔

HI 豬豬

你總是要我乖 慢慢計劃將來
我的眼淚卻一直掉下來

過去怎麼交代 你該給的信賴
被你親手緩緩推入懸崖

從我臉上的蒼白 看到記憶慢下來
過去甜蜜在倒帶 只是感覺已經不在

二百年後在一起

而我對你的期待 被你一次次摔壞
已經碎成太多塊 要怎麼拼湊跟重來

終於看開愛回不來 我們面前太多阻礙
你的手卻放不開 寧願沒出息求我別離 開
Ｏｈ～～

終於看開愛回不來 而你總是太晚明白
最後才把話～說開 哭著求我留下來

終於看開愛回不來 我們面前太多阻礙
你的手卻放不開 寧願沒出息

求我 別 離開

冷冷的空氣

他 反對就反對
亦都跟你愛下去
猶如在 大戰炮火裡
毫無懼色衝過去

誰狂怒 誰攔路
誰話我共誰 不登對
無能力與霸權比賽
還是可 比他多老幾歲

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

先 殉了情不對
未反擊過已後退
寧憑著 耐性與骨氣
維持自尊 撐過去

誰強韌 誰長壽
誰便算勝利 擊不碎
仍然共你企在這裡
捱著等 身邊指控死去

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
誰人又可控訴廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 撐到尾

就算貧病或失憶
都爭口氣從旁保護你
頑強地等再過廿個十年
等整個世界換風氣
歷劫還是在一起
這種堅決無人可比
看戰事多悠長
亦決心打到尾 心不死

估唔到

雨愛

窗外的天氣
就像是 你多變的表情
下雨了 雨陪我哭泣
看不清 我也不想看清

離開你 我安靜的抽離
不忍揭曉的劇情
我的淚流在心裡
學會放棄

聽雨的聲音 一滴滴清晰
你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡
真希望雨能下不停
讓想念繼續 讓愛變透明
我愛上給我勇氣的 Rainie love

窗外的雨滴 一滴滴累積
屋內的濕氣像儲存愛你的記憶
真希望雨能下不停
雨愛的秘密 能一直延續
我相信我將會看到
彩虹的美麗

冷冷的空氣
很窒息 我無法呼吸
一萬顆 雨滴的距離
很徹底 讓愛消失無息

楊丞琳

窗外的雨滴 一滴滴累積
屋內的濕氣像儲存愛你的記憶
真希望雨能下不停
雨愛的秘密能一直延續
我相信我將會看到
彩虹的美麗

屋內的濕氣像儲存愛你的記憶
真希望雨能下不停
雨愛的秘密能一直延續
我相信我將會看到
彩虹的美麗

我愛是因為我存在

我們認真感概

雛鳥站在懸崖 將翅膀曬開
光沾著霧水 反射一些不安
有過傷 有期待 累積幾次挫敗
勇氣還在 等待風吹來

曾經為了小事 讓世界毀壞
也曾為了愛 整天傻笑發呆
想起來 真奇怪 彷彿跟自己無關
天大地大的鬧 已笑著緬懷

我愛 是因為我存在
我們認真感慨 是因為
青春住了誰 改變我的姿態

我愛 我愛著你盛開
就算泥濘走來 一路上 我們多了些能耐
過往值得了現在

像是一條河川 轉過幾個彎
也有好幾段 特別湍急困難
會不會 山之外 交會不同的船帆
乘載更多重量 卻才不孤單

我愛 是因為我存在
我們認真感慨 是因為
青春住了誰 改變我......

我愛 我愛著你盛開
就算泥濘走來 一路上 我們多了些能耐 Oh~
過往值得了現在

我愛 不管好與壞
我愛 過去變成了未來

要是能重來
我要選李白

咩歌？

你想呢

李榮浩?

大部分人要我學習去看 世俗的眼光
我認真學習了世俗眼光 世俗到天亮
一部外國電影沒聽懂一句話
看完結局才是笑話
你看我多乖多聰明多麼聽話 多奸詐

喝了幾大碗米酒再離開是為了模仿
一出門不小心吐的那幅是誰的書畫
你一天一口一個 親愛的對方
多麼不流行的模樣
都應該練練書法再出門闖蕩
才會有人熱情買帳

要是能重來 我要選李白
幾百年前做的好壞 沒那麼多人猜
要是能重來 我要選李白
至少我還能寫寫詩來澎湃 逗逗女孩
要是能重來 我要選李白
創作也能到那麼高端 被那麼多人崇拜
要是能重來

係勁鐘意佢

今日開始聽

李白
戒烟
模特
老街
年少有為

已經為了變的更好 去掉鋒芒
一不小心成了你的 傾訴對象
電話約在從前約會的地方
要陪你唱歌吃飯我結賬
保持優良習慣

你說最近過的還算 幸福美滿
喝了幾杯唱了幾段 你卻哭了
想去安慰卻不知什麼立場
聽你說話看你哭濕頭髮
我得到了 懲罰

戒了煙我不習慣
沒有你我怎麼辦
三年零一個禮拜
才學會怎麼忍耐

你給過我的傷害
是沒有一句責怪
戒了煙 染上悲傷
我也不想
你說最近過的還算 幸福美滿
喝了幾杯唱了幾段 你卻哭了
想去安慰卻不知什麼立場
聽你說話看你哭濕頭髮
我得到了 懲罰

你給過我的傷害
是沒有一句責怪
戒了煙 染上悲傷
我也不想
我也不想
誰也不想
戒了煙我不習慣
沒有你我怎麼辦
三年零一個禮拜
才學會怎麼忍耐

你給過我的傷害
是沒有一句責怪
戒了煙 染上悲傷
我也不想

穿華麗的服裝為原始的渴望而站著
用完美的表情為脆弱的城市而撐著
我冷漠的接受你焦急的等待也困著
像無數生存在櫥窗裡的模特

除了燈以外我還能看見什麼
除了光以外我還能要求什麼
除了你以外還能倚賴哪一個

在千里以外在呼喊的是什麼
在百年以後想回憶的是什麼
在離開以前能否再見那一刻

記得你的眼睛將會亮著
我的手臂將會揮著
誰說世界早已沒有選擇
趁著我會喜怒你會哀樂
唱幾分鐘情歌

沒什麼至少證明我們還活著
像單純的蝴蝶為玫瑰的甜美而飛著
像頑皮的小貓為明天的好奇而睡著
是混亂的時代是透明的監獄也覺得
是不能繼續在櫥窗裡做模特

除了風以外我還能聽到什麼
除了塵以外我還能拒絕什麼
除了你以外還能倚賴哪一個

記得你的眼睛將會亮著
我的手臂將會揮著
誰說世界早已沒有選擇
趁著我會喜怒你會哀樂
唱幾分鐘情歌
沒什麼至少證明我們還活著

我飲歌

0.0000000001/10

幾張褪色的照片
好像帶給我一點點懷念
巷尾老爺爺賣的熱湯面
味道瀰漫過舊舊的後院
流浪貓睡熟在搖晃秋千
夕陽照了一遍他咪著眼
那張同桌寄的明信片
安靜的躺在課桌的裡面

快要過完的春天
還有雕刻著圖案的門簾
窄窄的長長的過道兩邊
老房子依然升起了炊煙
剛剛下完了小雨的季節
爸媽又一起走過的老街
記不得哪年的哪一天
很漫長又很短暫的歲月

現在已經回不去
早已流逝的光景
手裡的那一張漸漸模糊不清的車票
成了回憶的信號

忘不掉的是什麼我也不知道
想不起當年模樣
看也看不到 去也去不了的地方
也許那老街的腔調是屬於我的憂傷
嘴角那點微笑越來越勉強

忘不掉的是什麼我也不知道
放不下熟悉片段
回頭望一眼 已經很多年的時間
透過手指間看著天
我又回到那老街
靠在你們身邊漸行漸遠

電視一直閃
聯絡方式都還沒刪
你待我的好
我卻錯手毀掉

也曾一起想
有個地方睡覺吃飯
可怎麼去熬日夜顛倒連頭款也湊不到

牆板 被我砸爛 到現在還沒修
一碗熱的粥 你怕我沒夠 都留一半帶走
給你形容 美好今後你常常眼睛會紅
原來心疼我 我那時候不懂

假如我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴
那些美夢
沒給你 我一生有愧

假如我年少有為 知進退
才不會讓你替我受罪
婚禮上 多喝幾杯
和你現在那位

也曾一起想
有個地方睡覺吃飯
可怎麼去熬日夜顛倒連頭款也湊不到
牆板 被我砸爛 到現在還沒修

我地唱k可以合唱

一碗熱的粥 你怕我沒夠 都留一半帶走
給你形容 美好今後你常常眼睛會紅
原來心疼我 我那時候不懂

好

我都好想唱

假如我年少有為不自卑
嘗過後悔的滋味
金錢地位
搏到了卻好想退回

你都唔黎

有野做

在婚禮上 多喝幾杯
祝我年少有為

是有過幾個不錯對象 說起來並不寂寞孤單
可能我浪蕩 讓人家不安 才會結果都陣亡

傷心了
我想睇蝦餃餃

我沒有什麼陰影魔障 妳千萬不要放在心上
我又不脆弱 何況那算什麼傷
反正愛情不就都這樣

我沒有說謊 我何必說謊
妳懂我的 我對妳從來就不會假裝
我哪有說謊 請別以為妳有多難忘
笑是真的不是我逞強

我好久沒來這間餐廳 沒想到已經換了裝潢
角落那窗口 聞得到玫瑰花香
被妳一說是有些印象

雨愛
缺氧
曖昧
帶我走
只想愛你
我們都傻
忘課
青春住了誰

我沒有說謊 我何必說謊
妳知道的 我缺點之一就是很健忘
我哪有說謊 是很感謝今晚的相伴
但我竟然有些不習慣

1，3，4，6

黎仔大把錢

唱晒佢

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣
別說我說謊 人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的 有可能 有希望
我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘
我的心事請妳就 遺忘

想問你今天早餐吃了沒
會不會好吃的讓我饞嘴流口水
你有沒有養小貓小狗在你家裡住
儘管讓人頭疼卻又把你給守護

你仲會唱咩

Stephy

雨愛 唱左

我們都傻

養貓貓唔洗好多姐, 而且蝦餃有好多契爸契媽課金比佢

登膽？

有錢黎仔

正呀!!!!!!!!!!!

又唔好咁講

春天慢慢一點點發芽 快樂開始都有了想像
城市光合作用的模樣 幸福開始組裝
夜裡滿園的茉莉花香 月光灑落看不見憂傷
旋轉木馬前那個廣場 愛情開始滋長

想你有時會缺氧 嘴角不自覺上揚
這是不是幸福的現象 胸口微微的發燙
想你有時會缺氧 臉紅呼吸不正常
這是不是幸福的症狀 不知不覺又缺氧

夜裡滿園的茉莉花香 月光灑落看不見憂傷
旋轉木馬前那個廣場 愛情開始滋長
想你有時會缺氧 臉紅呼吸不正常
這是不是幸福的症狀 不知不覺又缺氧

無法移動的夢想 就算沒有人鼓掌 我也不會受傷
不會稀釋的信仰 心穿越磚牆 在你的身旁

想你有時會缺氧 嘴角不自覺上揚
這是不是幸福的現象 胸口微微的發燙
想你有時會缺氧 臉紅呼吸不正常
這是不是幸福的症狀 胸口微微的發燙

......不知不覺又缺氧

施捨個發財錢比我呢個乞衣仔啦

我幫你急救

又膠
好啦喎

BOSS PIG!! 我唔想架!! 佢無一個ICON係派錢嘛

動作黎

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據
何時該前進 何時該放棄
連擁抱都沒有勇氣

只能陪你到這裡 畢竟有些事不可以
超過了友情 還不到愛情
遠方就要下雨的風景

到底該不該哭泣 想太多是我還是你
我很不服氣 也開始懷疑
眼前的人是不是同一個真實的你

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據
轉載來自 魔鏡歌詞網
何時該前進 何時該放棄
連擁抱都沒有勇氣

曖昧讓人變得貪心 直到等待失去意義
無奈我和你 寫不出結局
放遺憾的美麗 停在這裡

每次我總 一個人走 交叉路口 自己生活
這次你卻 說帶我走 某個角落 就你和我

像土壤抓緊花的迷惑 像天空纏綿雨的洶湧
在你的身後 計算的步伐每個背影每個場景 都有發過的夢

傷心

依然相信
將來再必可

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞
帶我走 就算我的愛 你的自由 都將成為泡沫
我不怕 帶我走

每次我總 獨自遠走 保持緘默 不皺眉頭
這次你卻 說一起走 彼此溫柔 從此以後

白馬溜過漆黑盡頭 潮汐襲來浪花顫動
凝在海岸結成了墨 哦～

薔薇朝向草原氣球 郵差傳來一地彩虹
刻在心中拍打著脈搏

帶我走 就算我的愛 你的自由 都將成為泡沫
帶我走～

大部分都有聽

我係佢粉絲

我睇葉念琛大架!!!!!!!!! 我都好鐘意佢

同屋主的某君

我由跑online 開始就佢

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

就怕分開了 人一走遠 又變吸引 woooo

期望擁抱到最終

10年情最終章 =(

《獨家試愛》、《十分愛》、《我的最愛》、《紀念日》

如今吻別才吻 如有病至測體溫

好好戀愛、好心好報

我的最愛 最好睇

睇到巧sad

4套都好睇

好可惜

真

阿寶

拍得耐就會散

10 年 22-32

你都係

好想知咩事散, 做乜唔結婚

談讀書 談電影
從前跟你每夜 說過未停 最溫馨
仍在裝 很溫馨
然而說到某處 會突然無聲

嗯

說再見不要坐近

不糾纏 不慰問

流動不息的水 怎麽會結冰
仍舊渴望澎湃 卻變得死靜
難道太過固定
釀成一種感情 同伴愛侶已分不清S: 同伴愛侶已分不清

好似Stephy 想
小方唔想

說再見不要坐近 別扶助病困

同屋主的某君 情感疏得太親
忘了共你初吻 有過動魄驚心
如今吻別才吻 如有病至測體溫
循例說愛一世一生 S: 循例扮幸福 但不甘

就再見不要坐近

以為叫我黎小方

同屋主請放心 連戲是我本份
從我未會演 到乍看 亦算迫真～
如給約誓囚禁 牢裡互送的關心
臨睡關燈 見你遠得這樣近
漏夜開燈 看你笑得多遺憾

佢要溝仔
小方唔聽結婚？

万刀甲

而家Stephy 都有王子

都唔知關唔關事

我覺得唔關

結婚咪好囉,做乜搞咁多野

女人大左 可能發現
愛情唔可靠

唔係咁架!!

最不可靠是愛情

哈

Ex係賤人係垃圾

沒有這件事 防礙我們
難道我和你 又會一樣
就算不是她 也有問題吧
早該分開 不該怪她

啱呀

即使跟蹤你 來臨案發現場
牢牢看守著你 提防你搭上這一個她
下個她 都會趁我看不到誘惑你
明白如你要這樣易變心 哪到我害怕

即使跟蹤你

就算她 跟你有段情
我也為你高興 用第三者身份見証
最不可靠是愛情 我們無人能得勝
再溫馨 仍不夠耐性 捱得到第四者
煞風景

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝

沒有她 都會有別人
你我避免不過 混亂間將彼此錯過
有幾多故事最後 愛人仍然同一個
看清楚 誰都背叛過 誰亦曾被騙過

不知道 伴侶再換就更好
還是越來越退步
能讓路還是再睹
就算再三上訴 你爭我奪投進誰懷抱
誰話愛你註定 好心好報

第四者 跟你有段情
我也為你高興 外遇萬千燦爛像繁星
可惜那併發症 我們無人能得勝
再溫馨 仍不夠耐性 捱得到第五者
煞風景

又奀又搖撬兩撬. 老閪都博命床上搖. 你話黎多Q. 我鳩未軟. 仍然擰轉你個屎忽屌. 一q屌到你屎都標. 老閪會否太搏命

咩嚟㗎

我的眼裡都是你
甜甜蜜蜜you know what i mean
對你說我喜歡你
我們一起牽手去旅行

baby我的眼裡都是
心裡都是
全部都是你

baby我的眼裡都是
心裡都是
全部都是你～

以為係鬼故

Yeah yeah hey let's get it
好想對你說我喜歡你 baby
It's gonna be like ride or die baby
喜歡你的 bodyline 你的性格 你的 eyes
有你的城市都很美妙 baby

如果你也覺得心靈相惜
那就請你給我個肯定的回應
Hold up hold up 對感情從不 freestyle
U make me go crazy I need u right now

I'm falling I'm falling I'm falling
Baby 就讓我來對你說明
I promise I promise I promise
我忘不了你 我忘不了你

我的眼裡都是你
甜甜蜜蜜 you know what I mean
對你說我喜歡你
我們一起牽手去旅行

Baby 我的眼裡都是
心裡都是全部都是你
Baby 我的眼裡都是
心裡都是全部都是你

You know it's all about u babe ahh
Let me take you on this ride babe what

Know I've been around the world
And I done seen a lot of girls
But you'll always be my no.1 babe

And I know I know I know I know
I want your good love babe
And u know u know u know u know
You wanna be on top of me

I'm falling I'm falling I'm falling

I promise I promise I promise

。。。。。。。。。。

And I find it kinda funny, I find it kinda sad
The dreams in which I'm dying are the best I've ever had
I find it hard to tell you, I find it hard to take
When people run in circles it's a very very
Mad world, mad world

我試過放開一生之後墜下
墜下於幽谷三天之後站立
站立後看我 我身邊鋪滿靈魂碎

碎片說 那管他 天大地大
別寂寞 誰會永遠兩個回家
忘掉昨日愛著誰
記住我是誰

今天終於一人推Post
今天終於堅強推post
不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白

披起一些傷痕推post
日後慢慢自豪地結疤
不要怕 只等過去過去吧

我發覺愛戀當中都是練習
練習於失戀當中都是浪漫
浪漫在信我 我彎腰執過靈魂碎

今天終於一人回家
今天終於堅強回家
不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白

披起一些傷痕回家
日後慢慢自豪地結疤
不要怕 只等過去過去吧
不要怕 等想再愛再愛吧

今天有風吹 竟覺得有點虛
靈魂和夢統統可以碎
可以嗎 可以的 若是無路退 便漂亮行下去

Hi new

即使孤單回家
笨亦是我選擇
不要怕 只等過去過去吧
不要怕 可知有我愛我嗎

下午的天空正猛照著陽光
熱燙過的偏執總再找不到明亮希望
Wo ho wo ho Wo ho wo ho
腦海裡泛起鐘聲響遍的禮堂

在厚厚書本中口水流了幾多
罰企過的走廊已寬恕了你那日輕狂
Wo ho wo ho Wo ho wo ho
你可會記起一首溫暖你的歌
如像往日你我

曾同行搗蛋班房
永不會哼的詩歌
為一次膚淺爭執激動流淚過
命運總會讓我們分開
確信有一天 緣份定會在某處等待

沿途能一起相擁
沿途能一起高歌
沿途能一起分擔激情和落泊
在人浪跌倒的你並不孤身走過
有你有我

在校際比賽接應美妙傳波
為應付考試把答案貼在同學背上
Wo ho wo ho 初戀難忘心痛
你可會記起害你哭崩半天的歌
如像往日你我

沿途能一起相擁
沿途能一起高歌
沿途能一起分擔激情和落泊
在人浪跌倒的你並不孤身走過

沿途能一起相擁
沿途能一起高歌
沿途能一起分擔激情和落泊
命運總會讓我們分開
確信有一天 緣份定會在某處等待

未來是一個沈重的包裹
合力同謀打開
在人浪跌倒的你並不孤身走過
有你有我

有你有我

在夜晚 說早晨
閒談後 你更像別人
字幕裡 說冬日灰暗
回答你 這邊的氣氛

就像你 已記不起了
連懷舊 也格外寂寥
雜物裡 遺物和舊照
誰變賣 誰棄掉 誰看到破曉

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

別讓我 再失眠
沉迷後 有美夢未圓
現實裡 你飄蕩很遠
還勸我 不應該眷戀

但是我 卻看得穿了
誰承諾 似信念動搖
背誦了 閒話和玩笑
忘記吧 誰記住 誰要我發表

寂寞 寂寞出於你的空白
剩下我被記憶掌摑
如留下語錄誰來看
懷念只可鋪滿被單

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好
渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺 但欠你的廝守到老

下決心明天起就不見 是我未復原
沒法子離開這視線

六百天重複總沒改變 你我的一切沒了沒完
人重逢識別再會面

看見你與她真是絕配吧
若是像我般戀上別個 幻想你會抱著我可不可

前度再好都要割斷再成為記念
但我眷戀 原諒我不懂欺騙 想吻你右臉

誰承諾過願陪我日後每天 亦再難敵過分叉線
從前情侶 從頭來過只得怨言

前度抱擁使我憫亂 偏也無從拒絕
就是禁戀 無論我想怎麼擺脫 總要斷未斷

為何沒法做情侶 但極上心 就像從未割裂
從前情侶 再沒法拖牽手該蛻變

下決心明天起就不見 怕再會難復原
沒法子離開心又軟

共600天重分開後總抱怨 你我這麼近但欠份沒緣
而重逢之後更心酸

為何沒法做情侶 但極上心 就像從未割裂
從前情侶 再沒法牽手該蛻變

前度那些珍貴片段 早已成為經典
但這初戀 纏在了一起真太亂 怎要斷未斷

然而沒法做情侶 就別上心 或恨緣份太短
從前情侶 永別了早這麼厭倦

舊唱片 完全塵封不已 陳舊信物 上世紀不翻揭

誰也知 件件沒落物件 已經不新鮮 無奈我 永遠自我欺騙

舊照片 遺留曾一起的笑臉 誰自信日後就算怎樣也不變

而你竟 逐步逐步撥開掙脫該識穿 仍未撇脫怪罪我死心不竭

* 明明早該放手 但有眼看不到
明明慘過沒有 仍留住 未接受

盲目太久 無用製造理由 無視我或鄙視我也不會走

明明早想我走 但有耳聽不到
明明誰亦受夠 卻奢盼 廿年後

陪你白頭 求惰性令你未能真的說出口
物證般廝守我就夠

舊照片 仍然塵封不已 陳舊信物 用以追索著某段從前

而你竟 逐步逐步撥開掙脫 早該識穿 仍未撇脫怪罪我死心不竭

Repeat *

其實我漸發黃 難道廢物之內你想起我躲於這暗房
和物證在對望 期待你肯抽一天探訪

明明早該放手 但有眼看不到
明明慘過沒有 仍留住 未接受

盲目太久 無用製造理由 無視我但我已經不懂放手

明明知她很想我走 但有耳聽不到

明明誰亦受夠 卻奢盼 廿年後

陪你白頭 求惰性令你未能真的說得出口 物證般廝守也足夠

當 未慣靜默靜得聽到心跳竟加倍緊張
未信自在在於天生天養 難以弱勝強 殺入戰場

最終 習慣為著獵取一身盔甲竟不怕損傷
為了夢幻日子得到保障 用惡夢結賬

烏托邦 販賣血汗變棟樑 [誰被誰越抬越上]
烏托邦 那獵物也是獵人 踏破了樹林
浮在半空寄生貨櫃箱

誰明白這異象
六月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 不知替哪個著想

欲求未滿 剩下砒霜 當菜汁分享
猶如吞仙丹上月亮 誰有膽設想這世間下場

當 習慣附和大家講的真理都得到獎賞
未慣十字路口挑選方向 離隊要膽量 拒絕跳牆

一輩子 血汗注入拍賣場 [誰被誰越抬越上]
一輩子 價值像泡沫上揚 誓與天較量
埋下理想栽種幻想

即使你跟我比鬥已極平常
囂張得敢與天格鬥 才是榜樣

開天闢地之歌 轟轟烈烈 大合唱
如何憑人力綑綁一剎夕陽
如何憑財力去扭轉天亮 請拍掌

習慣了這異象 誰又在叫嚷

六月飛霜 世界怪得誇張
誰又去決定誰正常 不知哪個有異想

未曾盡興 剩下砒霜 當配方分享
誰來斗膽講仙丹會斷腸 誰有膽去相信過激立場

人人一把口一百種真相 誰說得漂亮

最可笑的 喊亦正常
最悲壯的 笑亦正常
哪一個可 發育正常

流水 像清得沒帶半顆沙
前身 被擱在上游風化
但那天經過那條提壩
斜陽又返照閃一下 遇上一朵 落花

相遇 就此擁著最愛歸家
生活 別過份地童話化
故事 假使短過這 五月落霞
沒有需要 驚詫

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

流水 在山谷下再次分岔
情感 漸化做淡然優雅
自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客 泛過一點 浪花

天下 並非只是有這朵花
不用 為故事下文牽掛
要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
命運敲定了 要這麼發生

講分開 可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸
講真 天涯途上 誰是客
散席時 怎麼分

水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

有人問我 我就會講 但是無人來
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 自己要搞出意外

像突然 地高歌 任何地方也像開四面台
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多 屋村你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮

重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我 算病態麼

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個 正常人夠我富議論性麼

你叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎 夠歇斯底里嗎
以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎

凝視我 別再只看天花 我非你杯茶
也可盡情地喝吧 別遺忘有人在為你聲沙

差不多冬至 一早一晚還是有雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這枯枝

苦戀幾多次 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次你真的很介意

但見旁人談情何引誘 問到何時葡萄先熟透
你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收
也許 豐收 月份尚未到你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒 時機先至熟透

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載 終於摸出來
但歲月卻不回來 不回來
錯過了春天 可會再花開

一千種戀愛 一些需要情淚灌溉
枯毀的溫柔 在最後會長回來
錯的愛 乃必經的配菜

想想天的一邊 亦有個某某 在等候
一心只等葡萄熟透 嚐杯酒

別讓 寂寞害你想得一夜白頭
嬴得不需要的自由 和最耀眼傷口
我知 日後 路上或沒有更美的邂逅
但當你智慧都蘊釀成紅酒
仍可一醉自救 誰都心酸過 那個沒有

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我 已不會存在
即使你不愛 亦不需要分開

若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要被愛
永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現

明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

對焦 她的愛 對慢了 愛人會失去可愛
記低 這感慨 世事變 有沒有將你淹蓋

只一格 經典的偶遇已 不再
儘量框住目前大概

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒
凝住 今日 怎樣 好
捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度
留下 浮光 掠影 飛舞

嘩 屌 有50連

你勁D, 睇哂

每張 都罕有
拍下過 記住過 好過擁有 光圈愛漫遊
眼睛等色誘
有人性 鏡頭裡總有豐收

雖則那 即影即有售罄 菲林都已拆走
但是衝動用完 又再有

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒
凝住 今日 怎樣 好
捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度
停下時光 靜止衰老

登高峯一秒 得獎一秒
再破紀錄的一秒
港灣晚燈 山頂破曉
摘下懷念 記住美妙
升職那刻 新婚那朝
成為父母的一秒
要拍照的事 可不少

音樂 話劇 詩詞和舞蹈
揉合 生命 千樣好 攝入相簿
絢爛如電 虛幻如霧 哀愁和仰慕
遊樂人間 活得好 談何容易 拍着照片
一路同步 坦白流露 感情和態度
其實 人生并非虛耗
何來塵埃飛舞

讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛
讓我對著衝動背著宿命 渾忘自己的姓
沉睡的凶猛在蘇醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人證
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛
這愛情無人性

若世界陷進大騙局裡面 朋友亦難以發現
共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線
如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

。。。。。。。。。

第一,未完
第二. 係１２個。

錯哂

驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛 似進入無人境

即使間 整個約會情調幽暗似地下城
還是算溫馨
多麼想 跟你散步橋上把臂看著風景
但是我清醒
月亮 總不肯照亮情慾深處那道背影
你我像快快樂樂 同遊在異境
浪漫到一起惹絕症

不想說明 只想反應

知唔知［。］即係咩？
係句號
知唔知句號即係咩？
係完結

夠膽就攞起酒杯清啦
飲就飲勝啦
唔係要人頂呀

隊啤唔加冰㗎
溝乜溝物又綠茶你不如溝麥精吖

我話今晚收工不如去happy hour吖
你話你收工不如去返屋企抖嚇吖
生活凈係得返工放工 做人慘過做狗
飲到嘔 先係最好嘅抖

放假 就係要hangover
攤喺張梳化 攤屍 零gdp
你知唔知呢啲
就係身體力行去打擊資本主義

每日返工都受氣
唯有酒逢知己
友情誰可比
一不離二 二不離三 三不離四
將受過嘅氣一次過er出嚟
將受過嘅氣一次過er出嚟

返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
飲飲飲飲飲 everybody飲
飲飲飲飲飲 everybody飲
隊返支凍啤
返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
飲飲飲飲飲 everybody飲
飲飲飲飲飲 everybody飲
隊返支凍啤

我哋飲酒玩傾計
兄弟摸酒杯底
傾啱個話題 我哋一支支咁嚟

唱k遇到好歌
你做主音我做和
一杯一隻歌
最多咪聽朝射波

要乾就乾 籍口唔洗多講
要湯入湯 唔會整污糟間房
我屎枚爛猜但係勝在肯派
飲係飲得唔快 但係勝在飲得曬
唔會等 等 等到凍啤都變熱飲
唔會發酒瘟 總之見暈就即刻瞓
但係埋單之前一定起得返身

冇話識飲唔識飲
冇分身份唔身份
一杯十幾萬定係一支十幾蚊
啱飲就交心
啱傾就大啖吞
仲等 下一杯已經斟緊

返工咁辛苦為咩吖
日日返到隻狗咁
仲早過啲雞起身
供樓又係你嘅
水電煤又係你嘅
個單位又細
管理費又貴
仲要交稅
我交咗幾廿歲啦
你問你自己吖
返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩

唔係為咩 凈係為咗收工隊支凍啤

天真得只有你 令神仙魚歸天要怪誰
以為留在原地不夠遨遊 就讓牠沙灘裡戲水
那次得你冒險半夜上山 爭拗中隊友不想撐下去
那時其實嚐盡真正自由 但又感到沒趣

不要緊 山野都有霧燈 頑童亦學乖不敢太勇敢
世上有多少個繽紛樂園 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行

從何時惋惜蝴蝶困於那桃源 飛多遠有誰會對牠操心

曾迷途才怕追不上滿街趕路人 無人理睬如何求生
頑童大了沒那麼笨 可以聚腳於康莊旅途然後同沐浴溫泉
為何在雨傘外獨行

這麼多好去處 漫遊到獨家村去探誰
既然沿著尋夢之旅出發 就站出點吸引讚許
逛夠幾個睡房到達教堂 仿似一路飛奔七八十歲
既然沿著情路走到這裡 盡量不要後退

您死左呀？

親愛的 闖遍所有路燈 還是令大家開心要緊
抱住兩廳雙套天空海闊 任你行

親愛的 等遍所有綠燈 還是讓自己瘋一下要緊
馬路戲院商店天空海闊 任你行

從何時開始忌諱空山無人 從何時開始怕遙望星塵
原來神仙魚橫渡大海會斷魂 聽不到世人愛聽的福音

曾迷途才怕追不上滿街趕路人 無人理睬如何求生
頑童大了沒那麼笨 可以聚腳於康莊旅途然後同沐浴溫泉
為何在赤地上獨行

頑童大了別再追問 可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

共你乾杯再舉箸 突然間相看莞爾 盤中透著那味兒

大概今生有些事 是提早都不可以 明白其妙處
就像你當日痛心她回絕一番美意

怎發現你從情劫亦能學懂開解與寬恕
也像我很糾結的公事 此際回頭看 原來並沒有事

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

開始時捱一些苦 栽種絕處的花
幸得艱辛的引路甜蜜不致太寡

青春的快餐只要求快不理哪一家
哪有玩味的空檔來欣賞細緻淡雅

到大悟大徹將虎嚥的昇華 等消化學沏茶
至共你覺得苦也 不太差

做人沒有苦澀可以嗎

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
當睇清世間所有定理又何用再怕
珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

今天先記得聽過人說這叫半生瓜
那意味著它的美年輕不會洞察嗎
到大悟大徹將一切都昇華 這一秒坐擁晚霞
我共你覺得苦也 不太差

銀河唯一的秘密 天際最強人物 正氣朋友

性格忠實 英勇未變質

世界第一打怪物 將惡人重罰

厭惡邪惡 哪怕衝突 邪惡馬上消失

護衛人類 挽救地球 看守這宇宙

這進行曲 一高奏妖怪便逃走

奴隸獸 奴隸獸 東一隻 西一隻

東一腳 西一腳 給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

忘記了世界這分鐘 跌進了這愛的裂縫
燃亮燭光 祗管相擁
來佔據了這晚星空 捉緊一剎那的認同
如夢的將來 儘管一點不懂

完全明白是放縱 但是祗得這刻可相信
未來又怕會 終於都撲空

妳叫我最快樂 妳也叫我最心痛
愛在迷惘中
妳叫我最渴望 卻也叫我猜不中
誰可以這樣折衷

曾與妳愛過卻匆匆 過去已有太多類同
誰在心中 怎猜得準
能跌進這晚愛火中 彷彿一切已經共同
仍是不敢祈求 熱戀多一分鐘

要說永遠愛吧 卻怕仍然未相信
永未能看通
要說這晚算吧 卻覺愛已經失控
寧願再繼續抱擁

Oh...... 相擁...... 心痛......

我唱得不夠動人你別皺眉 我願意和你約定至死
我只想嬉戲唱遊到下世紀 請你別嫌我將這煽情奉獻給你

還能憑甚麼 擁抱若未令你興奮
便宜地唱出 寫在情歌的性感
還能憑甚麼 要是愛不可感動人
俗套的歌詞 煽動你惻忍

＊誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

將我漫天心血一一拋到銀河
誰是垃圾 誰不捨我難過 分一丁目贈我

我唱出心裡話時眼淚會流 要是怕難過抱住我手
我只得千語萬言放在你心 比渴望地老天荒更簡單未算罕有

Repeat ＊

給你用力作二十首不捨不棄 還附送你愛得過火
給你賣力唱二十首真心真意 麥高風都因我動容
無人及我 你怎麼竟然說K歌之王 是我

我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

長裙搖曳透香 寂寞又換了形象
提琴搖動怨曲 憂鬱急於被鑑賞
皮鞋還是那雙 當心內尚有妄想
隨著每個舞步 能開出鮮花吐香

* 紅唇仍在半張 夜幕被熱吻燃亮
情人傳遞眼色 星光熠熠像照相
全場流曳舞影 一切依照夢境醞釀
可是你卻這樣 有一點惆悵

# 若覺得人沒伴侶 活著太辛苦
該先吃一口甜品
誰又有耐性 誰又要安份
情願馬上拆開禮物
情願獨個 夜夜喝香檳
走出去散散芳心
新鮮的晚裝留過夜
就完全不(沒)吸引

情人忙著愛戀 春天畢竟是太短
為何仍未轉圈 Shall we dance?

Repeat * #

長裙停在沸點 慾望用慢鏡重現
提琴弦著鋼線 輕輕的挑逗唱片
情人忙著愛戀 春天就在你腳尖
好戲還未上演 Shall we dance?

#850

試下150連,
1

2

見你打咁多字
1/10

THX

[/quote]4[/quote]

5

老實講今日女朋友考試早放
佢話黎接我收工我真係好開心
GAY

6

???
女朋友考試早放, 佢(女朋友)話黎接我收工, 我真係好開心

7

8

9

12

13

14

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50 ❤️

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

88

89

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

100

101

102

103

104

105

106

107

108

109

110

111

112

113

114

115

116

117

118

119

120

121

122

123

124

125

126

127

128

129

130

131

132

133

衰鬼

我先嫁

136

138

139

有話娶你咩

10

我先架

8765

4

3

1

係到多謝寶寶同我一齊推post

客咩氣